D大陸妹真係物撚都擺入口

用玻璃杯裝熱油炸蜈蚣
重好撚自豪

冇計啦
唔咁做點上位呀

你比得起錢
連你條撚都擺落口

用玻璃杯裝熱油炸左先

撚好過呢d掛
含撚唔會死
食呢d咪搞
2簡1寧願含